有無人記得以前係紙言寫故既百無禁忌

究竟去左邊 我近期想睇返佢d故竟然搵唔返

我都係呀 今日突然想睇返 竟然完全消失晒 百無有冇fb page架？

某遊戲公司CEO個仔

之前搵過FB 潛左水勁耐 又無講咩事 依家所有關於佢既野都消失哂 唔通...

fb 都冇埋

唔係早幾個月先出返螺旋路咋咩？

_ame_ne? 好似講過 不過都n年前

gameone